## SuperSmash

Das komplexeste Spigot Plugin der Menschheitsgeschichte, programmiert von den genialsten und intelligentesten Köpfen, die diese Welt je gesehen hat.

## Support

Leider bieten wir keinen Support an, da wir zu genial und intelligent für euch seid!
